根本焦唔焦土都影響唔到補吮結果

其實稍微比少少心機，數番上次選舉既票數，
好明顯可以見到：只要飯民call齊自己票出黎，三區都唔會有問題
宜家焦土派同含撚策略派係度嘈，其實根本就係做緊場大龍鳳
將敗選責任轉移比本土派，方便飯民繼續係度獻世

今次選舉，成班飯民各懷鬼胎，你謀我時我謀你
根本無可能六大派一齊捧一個人入垃圾會
民主黨唔會真心幫賤人范咖哩，公民黨都唔會柯煙左賊區落軒
以新東為例，成個新東六大派攞住成27萬票，老共都係得20萬出頭
本土派果六萬票根本對大局無影響，
之但係吮之前講到今次咁關鍵，又抗赤化又守護香港，講到咁大
吮輸左除左柒，仲會將飯團之間既勾心鬥角揚晒出黎
六大派只好再搵本土派出黎食死貓，幫佢地擋呢棍
所以大家見到好統一地就係前幾日
各大kol例如撚妓，章魚嘴，業不知等人就出盡奶力打稻草人
務求將「焦(本)土派唔投票係鬼係公廁係仆街陷家產」呢個偽命題炒到上天
方便之後萬一真係仆左街都有得賴

所以我奉勸各位本土同道，根本就唔需要班撚樣嘈，直接用數字叫佢地收皮就得了